【迪士尼仆直】《花木蘭》遭玻璃心劣評 大陸票房預僅以3億埋單

迪士尼耗資2億美元（約15.5億港元）大片電影《花木蘭》在上映前後惹來不少爭議，以及受疫情影響，結果迪士尼在多國放棄於戲院上映，改而在串流平台Disney+播映，完全指望大陸上映時可以票房有佳績，但影片5日票房僅收約1.8億人民幣，而且每日票房都在下跌。

前天周日收4100萬，昨日跌至1400萬，貓眼預測《花》片的大陸票房最終僅達2.91億元人民幣，而海外總收是3,760萬美元（約港幣2.9億元），今次迪士尼肯定賠慘。

雖然迪士尼為討好大陸，導演卡蘿（Niki Caro）曾稱「這部電影是對中國的情書」，玻璃心影迷「不舒服」的接吻戲又刪除了，又在片尾感謝新疆政府等，但觀眾並不賣賬，劣評如潮，對高調支持香港警察的劉亦菲被批演技太爛，全片評分低至4.7，連官方喉舌《環球時報》英文版也在網上發帖，批《花》片藝術水準低，誤解中國文化。

錯link?

???

似係?

貼錯link

但佢消失咗

抵撚死

要去搵link

終於收膠

迪士尼出番D劇本打9支那奸角
幫全球人比中共生化襲擊出番啖氣, 咁樣仲賺得多錢

花木蘭亦係受耶穌呼召而代父從軍。

pinned

條link

明真心

歷史性時刻

G chi神驅 真心

我都係㗎，好真心㗎

肯奶唔係大晒，都要技術

真係抵死
先唔講政治問題
呢套戲disney+一出黎已經有曬盜版
好多強國人其實望完盜版就已經唔想買戲飛支持
佢地覺得迪迪尼作為美國公司 都係十年如一日唔清楚強國嘅文化
當然都有批評話呢套嘢根本睇唔出花木蘭嘅改變 其他角色全部都係陪襯花木蘭
其他仲有就係製作簡陋 角色ON9

屌

#xm

證明14億人呢個市場係假架~~
放棄中國市場啦

又會咁樣引人推po都有嘅

極速巴好狡猾

兩邊奶兩邊仆街

so on9

其實個男主角咩樣有冇人知

劉亦飛d演技真係屎 正係識西面

聽講加咗"氣"入去
搞到木蘭運氣可以生出彩虹翼
外國班on9迷戀中國嘅氣功
幻想練氣功就有超能力,
將氣功嘅"氣"幻化成類似鐵拳俠嗰種力量
相信 marvel 套上氣都有"氣"

咁實際上套戲真係同卡通木蘭兩個層次
真人版淨係識講honour honour 起碼loop咗30次
好似當啲人白痴咁畫到個主題勁出
而且太依賴旁白，勁無癮
總而言之，就算係商業片角度嚟講都係垃圾

屌啦星 同期我睇多幾次天能好過啦

啲戰爭場面仲好笑
得十幾隻兵當打仗
支那點閪都唔會咁拍啦
利申聽台仔影評

死漢奸 美國走狗 劉匪亦菲
一定要抵制

習近平新時代花木蘭

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

上氣可以肯定同呢套花木蘭係同等質素
又係啲西方固有印象嘅偽中華文化
一大堆衣飾妝容騎呢至極嘅支國人角色
到時班支國人又睇到屌晒鬼

因為佢哋當強國人蠢囉
強國人都知打仗唔會咁少人呀嘛

支那人連武漢出品都唔支持

成個團隊多得劉亦菲唔小

天堂有冇留個位俾佢

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

14億入面有6億人每個月得一千蚊

邊有錢睇戲

咁樣奶法，班蝗蟲都唔撚buy，迪士尼幾時醒加入反共行列，話唔埋搵得仲多

林奠算唔算暗中助攻攬炒呢套戲

套戲用左2億美元黎拍 而家票房先得個3760美元 票房無返4/5億美元根本唔洗諗回到本 重要google花木蘭已經有線上看 今次重唔仆街 迪迪尼拍咩上氣呀 第四階段拿拿聲刪走個上氣啦 唔係既話抵你再仆多次呀

林鄭D技術點 佢幾時邊condom

變*

完全係大爆死
連成本都收唔返

支那先係手足呀

屌你老母成套片既中國人竟然講英文
仲俾錢入場睇既就係分裂國家崇洋媚外鼓吹暴力既冚家剷

移花接屎

十分一成本都唔知收唔收到

仲記得上年班支那種好威咁話香港人唔睇冇所謂
有14億支那票房

狗也不屌

有冇睇過既手足話我知，鞏俐女巫其實係做乜鳩，點解無啦啦變左魔幻片咁

其實老實講成本先2億usd 點會蝕到仆直 disney大把錢

大把錢還大把錢
依家係票房口碑雙失
仲要得罪咁多人
對之後嘅影響會好大

大陸狗又話會睇既

係武肺令到戲院無得上，鬼佬對1 boycott mulan wfc

以後迪士尼claim 自己係為社會公義，都會俾人不斷追擊支持新疆鎮壓同香港黑警

直頭將衰仔樂園D劇情做比你睇

下套有中國元素既戲就係上氣

支那狗就唔好睇美帝拍既野啦

網上有沒高清版？

佢演技真係好屎

有個人犧牲自己去救佢，佢個樣好似唔傷心咁

叫隻大陸雞收一收皮先啦 一係派飛羅 派曬比d狗羅 3萬幾張叫佢地去支持下羅

同面癱獅子王有得比

有冇劉亦菲twitter/facebook/ig?
想去恭喜佢

撐警菲邊有演技，當年睇佢做面癱小龍女先入型入格

有啲好奇正常情況，咁樣一套四不像古裝戰爭片票房會唔會好

因為套戲實在好撚柒悶，而且呢類片種喺強国亦都過咗氣好多年

咁你幫手貼囉 咁多野講